身邊有冇大好似tony stark啲性格咁?

自大 串嘴 高傲 風流

簡稱毒撚格

風流邊係?

日日j唔同女

咁串嘴呢? 毒撚邊敢串人?

屌你老母

利申：毒撚

連登嘴炮王

你係?

鍵盤戰士唔算

我指毒撚們

我轉數好慢

仲衰過毒撚

但人地有料

女就無所謂啦
懵下懵下不知幾好

女嚟㗎原來 sor

啱

所以想知有冇人身邊有咁嘅人存在?

首先要有佢咁有錢先風流 自大 串嘴 高傲得起
如果唔係會變中二病

有呀 但無錢嘅

乞唔乞人憎?

你上述個形容詞邊個係正面？
你話呢